呢條女原本係我中學時既暗戀對象, 打飛機對象

以前乜蒼井空, 楓島楓咁正我都唔諗佢地就打飛機對象, 反而會諗呢個女神
估唔撚到宜家比個六十幾歲既黑警食左, 吊你老母

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書